網上行3月到期 公屋要平

500M夠用 要平

純上網 可包電話（遲啲會轉個號碼落去）

推